關於解除1001限制

見到Admin世界盃嗰陣有啲Live post解鎖咗1001，建議下次港隊比賽都可以有咁嘅待遇

多謝admin

犀利

最愛金鋼棒

說好的解鎖1001呢

做野啦

做野！

解鎖唔該

做野

金
鋼
棒
再
次
出
動

Admin請解1001 thx